非歧視 懇求咁多位家長

如果你地嘅小朋友有過度活躍症
真係唔好比佢去普通泳班學游水
出左事我賠唔到個小朋友比你 亦對其他小朋友好唔公平